其實HR見工問d奇怪問題係想睇d咩？

俾人問過好多次用三個詞語形容自己
唔通我會話自己好hea好懶咩

想你答 神奇 頂級 超卓遮

唔撚岩咀型點請你呀

想睇下你會答咩戇鳩答案笑下你條戇鳩仔

咁個個都答自己好架啦呢d鳩答問題真係可以睇到一個人點咩

唔怪得你in唔成

認真討論下又要攻擊人連登

靚仔

太認真都係唔請你既原因之一

如果將呢個問題清晰d咁講
-請用三個詞語去解釋你點解你適合呢份工-
會唔會易明d

咁唔誠實一定唔請

講緊連登討論又變左見工太認真唔請
不過多謝巴打先下次知要答乜

睇工種遮
多謝陪我鳩up

自我介紹，問相關經驗，做test/quiz，都係要proof你可以勝任呢份工。

如有其他奇怪問題，就可能係hr八卦。

有問：至今你人生最大既成就係咩

原本唔係apply HR但見你咁鳩噏就會forward你做HR officer

利申鳩噏

冇幽默感

望住連登金鐘樣好難有

有勁既成就仲洗黎in咩

你對份工有冇興趣

咪係囉，唔知想點

on9題目

有冇做HR既朋友入黎講下d問題其實想點

仲on9過話用一樣物件形容自己

係實係咪d 心理測驗